[火影] 凱同卡卡西，邊個先係木葉最強上忍？

六門凱 對 寫輪眼卡卡西

七門凱 對 神威卡卡西

八門凱 對 雙神威卡卡西

綜合以上三種狀態嚟睇，邊個先係木葉最強上忍？

凱
卡卡西

你老母最撚勁生咗你個傻閪出來

鳴門係最強下忍

係木葉幻術忍者
夕日紅

卡卡西應該開唔切神威就俾凱踢死左

卡卡西

因為係三代徒孫

肛門凱對雷切卡卡西

火影撚係垃圾

雙神威>八門>七門>單神威

穿透無撚敵

最強一定係八門凱 因為夠型
但佢同雙神威卡卡西打一定唔夠打 卡卡西開神威入去避5分鐘 出黎凱都收左皮

計同輝夜姬打既話
卡卡西

雙神威無撚敵喎 唔夠抽即刻縮返入異空間 凱點打

一定係凱，但佢（理論上）只可以強一次

雙神威剋死所有物理攻擊 點打

八門會死 雙眼連須佐都出到

最強應該係凱，但打起上嚟應該係畑鹿驚

係咪好矛盾

但係夜凱可以扭曲空間 唔知咁樣打唔打得過神威

一個差少少踢出結局之男vs五五波
評已正

個post好多正評都係比凱嘅真男人氣概，真係打起上嚟應該五五波

計包剪揼黎講
卡卡西勁D

神威咁慢，卡卡西邊有得打

穿透5分鐘已經拖死8門啦

比咩呀 柒西兩隻眼都唔係佢自己嘅 都係帶土比佢嘅

你都攞黎講 人地呀凱開八門打到班噴撚晒血
我雙神威淨係𠝹一𠝹輝夜 仲要好似無事咁撚樣

飛踢過黎嘅時候，一野神威轉佢去不知名空間就得啦

首先要夠快先

死門開1秒已經搞掂鹿驚

理論上 卡卡西雙神威可以拖到八門完先出黎

實際上 如果凱開住八門 同 卡卡西雙神威 數完321 正式開戰

卡卡西神威個神字口形都未做到 已經比人踢中左

收皮喇on9仔
同一招黎架

雷
千

開得八門個速度就唔係卡卡西跟得到架喇

佢同六道斑打所以個標準先高左好多冇人記得夜凱同夕象都係秒殺技黎

講打凱未必會輸 因為佢太快

如果假設卡卡西可以自如地用穿透好似帶土咁

咁同樣地凱設定都係知道神威原理 要打到自己一定要實體化左先

所以卡卡西一定唔可以解除穿透地打凱 因為凱一見到有空檔就會飛埋黎

神威唔係被動技咩

被動點會每次出都叫kamui 呀

神威之力就係穿透

(又引戰 )

屌你 8門要慢慢開
一 二 三咁上點會唔夠快神威

幾撚時要123咁上呀 跳飛機呀？

打六道斑一野就爆到七啦 佢唔係一早本死先唔爆到八姐

即係話係睇神威穿透定八門速度快啲 神威快啲卡卡西可以匿到八門時效過，八門快啲應該可以一腳秒咗卡卡西

私心緊係凱 攻速+物攻都=99999 頂攻能力

不過卡卡西個招技太撚狗 可以屈住黎打

咁到千鳥定雷切勁啲

其實火影成日都想話人係可以靠努力
但最後嗚佐又係靠血統打大佬

老實講 卡卡西隻眼都係人地比佢既
無左寫輪眼佢真係好普通

睇最新個集 比啲𡃁仔封鎖左

睇下鬥咩
隻揪：凱贏 8門快到班隻西眼都睇唔清楚 狗西點贏
搓包剪dup: 狗西贏

咁雷切定千鳥勁啲？

紫電勁

班係漫畫有講過死門夜凱 勁到空間都扭曲埋

Show Blocked User - 山姆大叔.
究竟仲要block幾多個

凱無得輸，最壞情況都係殺完你再自己死

凱開八門要時間將查克拉灌入死門
卡卡西果下神威就完啦

保守估計
卡卡西未反應到就夠佢死十次左右

以我理解
如果雙眼卡卡西既話
一隻眼就係遠距離望到既野就可以吸入異空間
另一隻眼就係將自己成個或部分身體轉移到異空間
同埋近身捉住人同樣都吸到入異空間（呢招係帶土用既）
假設佢雙眼神威 理論上佢用到既只會係兩種能力
唔需要帶土單眼吸人果種能力

而佢將自己身體轉移到異空間基本上係可以長開
睇返卡卡西對帶土神威既講解 同水門打帶土既了解係 只要攻擊 就要實體化 即係冇得轉移自己去異空間到

但同八門凱打 佢長開住神威 基本上佢唔需要發動攻擊 佢成個人已經轉移到異空間

咁仲有咩討論價值？

新思路

凱可以一隻手倒立，另一隻手出晝虎

打條撚咩
一見到你隻手督自己心口想開八門果下
即刻用神威入異空間
反正八門開左就一定要用
打唔打都計緊時
係異空間hea下訓下睇下書
本親熱天堂未睇完凱都已經死左

倒立
切左隻腳叫網手幫佢移植初代細胞生返隻新嘅

另一個思路，凱知道卡卡西能力，可能就唔會開八門咁浪費 可能開六門/七門嚟應付

不能同意更多

越開得耐負擔就越大
我係卡卡西點都拖時間
睇下我hea得耐啲定你開門時間長
是關一出黎就會俾人秒

凱爆左八門應該吊打雙寫輪眼卡卡西，之後再死。

所以現應判凱贏。

agree，點解個前設係要凱開八門

heahea下無撚埋帶土隻wifi眼自己都出唔返來

仲可以出多次

卡卡西隻眼係人地比
凱雖然係老豆教
但點都自己練
但相比之下最強上忍應該係卡卡西
凱係戰力爆膨，但冇乜智慧
卡卡西就好平均
有腦有戰力
不過睇返成個故事
由中忍試開始卡卡西已經比無數人串過佢廢
大蛇丸，帶土，佐助,etc
講最強我揀鹿久仲好

未度好橋已經俾人KO左
除非你帶晒成個豬鹿碟出黎打

七門夠做啦
卡卡閪咋
你估斑咩

凱可以秒開到7門 你老母一縮入個閪到即刻熄撚到個八門等你個卡卡閪出翻嚟咪得

利申 鳩嗡

如果好似第七班搶鈴咁有場地，時間限制
凱基本上贏硬
卡卡西最屈果招雷切應該輕鬆俾凱避開

但如果冇時間限制
卡卡西可以好似帶土咁一直唔實體化拖時間
卡卡西扣查克拉
凱開六門七門直接扣生命值
就算一開一關都傷身(好似係

凱應該快啲收皮

卡卡西 放啲狗咬死佢